Mary Poppins Returns Official Trailer

好似唔錯喎

諗起yondu

唔睇了

Cast都幾正，好耐冇見Ben Wishaw，唔知原來仲有梅姨同colin firth
聖誕上票房應該好屈

入嚟推下post先
emily blunt好靚

就O禁睇樓上張GIF認唔出係Emily Blunt
有佢就必睇啦

有佢就必睇!!!
好難喺香港搵到同道中人

雖然係Emily fans，可能我無童真，但真係好難頂

呢d戲喺香港好難有出路
首先mary poppins呢類西人經典已經唔多人有共鳴
其次香港有幾多人真係鍾意睇musical
不過為咗emily我會再入場

其實佢地都唔係唱一首一首既歌,佢地係將講既野唱出來.我就好唔鐘意依D.特別係男人唱個D.

不過真係長咗少少
尤其trip a little light fantastic part舞
不過我覺得呢首歌幾好聽